日日講Be Water，仲有無人仲記得1127係李小龍生忌

Be Water係佢留比香港人寶貴嘅遺產

LMF有首歌叫1127，係紀念佢

有佢教曉我地，唔係東亞病夫

型到

截拳道後繼無人，得返幾句心法

故居拆咗都無人知啦
好快好似COCO既劇情咁畀人忘記

人生人情在，人去⋯⋯
香港又唔重視保育，間野今年先拆，算捱得耐架啦⋯⋯
Btw，如果佢仲在生，淫蟲、combo hung、地上最強都要失業

戰神，李小龍